[2018dse] 再嚟免費中文說話團練

小弟係就grad嘅中文系學生
兩年DSE說話 5**
今年想搞個定期嘅中文說話團練
可能每個月搞兩場
每場2個鐘 一組5個人左右
喺九龍塘某大學進行
每場玩一至兩題 再加啲解說同評析

往年都搞過，不過規模較細
今年想KEEP住搞，因為有啲私心想等自己嘅學生多啲訓練機會
但各位放心，唔係R撈，費用全免

有興趣可以幫低TG 我開個TG GP ADD晒大家

之前都share過小組討論嘅嘢，但因為太忙都持續唔到
所以更多嘅留返團練再講
LINK：

17dse oral 5*可以幫手撐抬腳

求巴打carry

留左名之後點？

等多幾個人留名再開gp 比啲時間我